［全民］齊來一次創作

無聊畫左啲公仔
一開始畫係無任何概念，無參考咩圖片
由一個扁圓開始，由無到有

下面呢兩張係未有靈感所以參考畫住先

多多支持

無人鍾意咩

似花師奶入面啲角色

push

肥版家姊？

香港已亡